Drupal调用http://sms.webchinese.cn/发送短信使用说明
在自己的代码中加入以下代码片段就可以实现短信发送了.


if (module_exists('gameguyz_sms_webchinese')) {
  $smsmob = "13888888886,13888888887,1388888888";//接收短信的手机号,多个手机号使用逗号分隔.
  $smstext = "系统挂了";//短信内容,最多70个字符.
  gameguyz_sms_webchinese_sendsms($smsmob, $smstext);
}





